發現要讀啲計數科嘅人真係零舍醒目啲

文科仔真係特別戇鳩

係你戇㞗啫
唔好賴埋其他人

邦哥

剩係識計數毒撚咪一樣唔掂

sorry 我都唔想